美軍要係亞洲顯示實力先可以穩定到各地區

大陸狗都持續好多年繞台
越過日本空域水域
變成唔擔心係亞洲區開戰既情況
而美軍並無實質可以穩定到亞洲各國既能力

美軍個巡邏機岩岩先係關島附近比支那船用激光恐嚇黎